我宣佈今日起全世界都要大聲講831黑警同黨鐵殺香港人

要全部人都聽到冇得避，想唔記得扮冇野都要逼佢地記起
有朋友就不停高談闊論大聲講，冇就扮講電話同人傾/開到最大聲播片
搭黨鐵就更加必須要講，一定要大聲過藍屍自己玩candy crush睇支那片
絕對唔可以俾任何人唔記得

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

九月五日 林鄭搞分化，一定要咬實警暴，冇得傾

黑警黨鐵殺人